關於香港國歌，我有野想講

我覺得首歌改錯名，歌詞亦唔應該表達「榮光歸香港」

因為聖經有句說話：
Glory to God in the highest, and on earth peace, good will toward men.
在至高之處榮耀歸與神！在地上平安歸與他所喜悅的人！
- 路加福音 2 章 14 節

首歌可能會引起基督徒反感，建議大家改歌名為《願平安歸香港》

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

畀負評可否發表下意見？

願平安 個名好老土

首先作首歌內容冇聖經背景，唔需迎合基督徒，唔係為基督徒而作。

其次，首歌唔係代表基督徒，亦未有共識算係國歌，冇話應唔應該呢個說法。

最後，身為基督徒嘅話應該喺自己教會有好多詩歌可以唱，何必執著聖經兩個字，擁護世俗事呢？

如果以基督徒會反感為理由，咁好多歌都令基督徒反感了，因為作曲人根本冇聖經知識，完全根據個人精神，主張人嘅智慧而唔係耶和華嘅智慧。

樓主如果係基督徒嘅話就要小心了。
魔鬼撒但想用世俗的娛樂，引誘耶和華僕人陷入世俗的網羅，還是專注於屬靈事物吧

麻煩叫烏克蘭改埋 唔該

首先我係以香港人既身黎講呢件事

香港有40萬基督徒，佢哋有一定既影響力，擔心佢地會反感都係正常

再者，作為香港人，對國歌發表意見有咩問題？香港我都有份

最後，連登共識係：呢首歌係香港既國歌。點解你話唔係呢？

914
天水圍親子遊行
915
民陣大遊行

人地原作個po:

榮光: 榮譽;光彩

唐 李白 《大獵賦》：“方將延榮光於后昆，軼玄風於邃古。” 王琦 注：“榮，榮名也。光，光華也。” 魯迅 《熱風·隨感錄三十八》：“他們的國粹，既然這樣有榮光，他們自然也有榮光了！”

屌奶星你班耶撚真係屌少陣就現形

咁都有意見

屌你老母 on9?

即刻變左聖詩名